{"data":{"type":"magasins","id":"88","attributes":{"code_magasin":"CN","magasin":"Caen","adresse":"la croix vautier","cp":"14980","ville":"ROTS","latitude":49.1991833604,"longitude":-0.4601216558,"distance":null,"service_livraison":true,"service_corapro":true,"has_click_and_collect":true,"picto_services":[{"id":"picto_lad"},{"id":"picto_cev"},{"id":"picto_prp"}],"highlight":{"color":"#2E86C0","label":"Votre Cora en ville de Caen"},"type":"STANDARD","aliasWeb":"caen","actif":true,"telephone":"02 31 26 31 14","email":"drive-CN@cora.fr","telephone_magasin":"+33231263126","email_magasin":"cn@cora.fr","has_choix_substitution":true,"ticket_dematerialise":true,"has_choix_sacs":true,"eligible_alias_paiement":true,"horaires_table":[{"type":"Magasin","timetable":[{"jour":"Lundi","jour_num":1,"from":"08:30","from_date":"2024-01-01T08:30:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-01T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Mardi","jour_num":2,"from":"08:30","from_date":"2024-01-02T08:30:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-02T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Mercredi","jour_num":3,"from":"08:30","from_date":"2024-01-03T08:30:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-03T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Jeudi","jour_num":4,"from":"08:30","from_date":"2024-01-04T08:30:00.000000+01:00","to":"21:00","to_date":"2024-01-04T21:00:00.000000+01:00"},{"jour":"Vendredi","jour_num":5,"from":"08:30","from_date":"2024-01-05T08:30:00.000000+01:00","to":"21:00","to_date":"2024-01-05T21:00:00.000000+01:00"},{"jour":"Samedi","jour_num":6,"from":"08:30","from_date":"2024-01-06T08:30:00.000000+01:00","to":"21:00","to_date":"2024-01-06T21:00:00.000000+01:00"},{"jour":"Dimanche","jour_num":7,"from":"09:00","from_date":"2024-01-07T09:00:00.000000+01:00","to":"12:30","to_date":"2024-01-07T12:30:00.000000+01:00"}]},{"type":"Drive","timetable":[{"jour":"Lundi","jour_num":1,"from":"09:00","from_date":"2024-01-01T09:00:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-01T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Mardi","jour_num":2,"from":"09:00","from_date":"2024-01-02T09:00:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-02T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Mercredi","jour_num":3,"from":"09:00","from_date":"2024-01-03T09:00:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-03T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Jeudi","jour_num":4,"from":"09:00","from_date":"2024-01-04T09:00:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-04T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Vendredi","jour_num":5,"from":"09:00","from_date":"2024-01-05T09:00:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-05T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Samedi","jour_num":6,"from":"09:00","from_date":"2024-01-06T09:00:00.000000+01:00","to":"20:30","to_date":"2024-01-06T20:30:00.000000+01:00"},{"jour":"Dimanche","jour_num":7,"from":"09:00","from_date":"2024-01-07T09:00:00.000000+01:00","to":"12:00","to_date":"2024-01-07T12:00:00.000000+01:00"}]}],"horaires_exceptionnels_table":[],"horaires":"","url_map":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/plan\/###DIMENSION###\/map_cn.jpg","infos_corapro":[{"magasin_id":88,"nom_referent":"TRAVERS","prenom_referent":"St\u00e9phane","tel_referent":"02 31 26 31 41","mobile_referent":"06 76 98 76 50","mail_referent":"corapro-cn@cora.fr"}],"horaires_table_services":[{"type":"Click and collect","timetable":[{"jour":"Lundi","jour_numero":1,"dates":[{"from":"10:00","from_date":"2024-01-01T09:00:00.000000Z","to":"13:30","to_date":"2024-01-01T12:30:00.000000Z"},{"from":"14:00","from_date":"2024-01-01T13:00:00.000000Z","to":"17:00","to_date":"2024-01-01T16:00:00.000000Z"}]},{"jour":"Mardi","jour_numero":2,"dates":[{"from":"10:00","from_date":"2024-01-02T09:00:00.000000Z","to":"13:30","to_date":"2024-01-02T12:30:00.000000Z"},{"from":"14:00","from_date":"2024-01-02T13:00:00.000000Z","to":"17:00","to_date":"2024-01-02T16:00:00.000000Z"}]},{"jour":"Mercredi","jour_numero":3,"dates":[{"from":"10:00","from_date":"2024-01-03T09:00:00.000000Z","to":"13:30","to_date":"2024-01-03T12:30:00.000000Z"},{"from":"14:00","from_date":"2024-01-03T13:00:00.000000Z","to":"17:00","to_date":"2024-01-03T16:00:00.000000Z"}]},{"jour":"Jeudi","jour_numero":4,"dates":[{"from":"10:00","from_date":"2024-01-04T09:00:00.000000Z","to":"13:30","to_date":"2024-01-04T12:30:00.000000Z"},{"from":"14:00","from_date":"2024-01-04T13:00:00.000000Z","to":"17:00","to_date":"2024-01-04T16:00:00.000000Z"}]},{"jour":"Vendredi","jour_numero":5,"dates":[{"from":"10:00","from_date":"2024-01-05T09:00:00.000000Z","to":"13:30","to_date":"2024-01-05T12:30:00.000000Z"},{"from":"14:00","from_date":"2024-01-05T13:00:00.000000Z","to":"17:00","to_date":"2024-01-05T16:00:00.000000Z"}]},{"jour":"Samedi","jour_numero":6,"dates":[{"from":"10:00","from_date":"2024-01-06T09:00:00.000000Z","to":"13:30","to_date":"2024-01-06T12:30:00.000000Z"},{"from":"14:00","from_date":"2024-01-06T13:00:00.000000Z","to":"17:00","to_date":"2024-01-06T16:00:00.000000Z"}]}]}],"services":[{"libelle":"Atelier des fleurs","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Bar \u00e0 encre","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Bijouterie","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Cora Billeterie","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Cora Photos","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Financement carte cora","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Fra\u00eech'd\u00e9coupe","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Parapharmacie","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Restauration","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"Stand sushis","type":"EN_MAGASIN"},{"libelle":"On Vap' chez cora","type":"EN_MAGASIN"}],"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cora.caen","twitter":"https:\/\/twitter.com\/corafrance?lang=fr","youtube":"","instagram":"","eligible_abo_lad":true,"homepage":"https:\/\/www.cora.fr?magasin_id=88","formulaire-retractation":"https:\/\/www.cora.fr\/infos-et-services\/aide\/contactez-nous\/formulaire-de-retractation?magasin_id=88","formulaire-contact":"https:\/\/www.cora.fr\/infos-et-services\/aide\/contactez-nous\/formulaire-magasin?magasin_id=88&displayMode=appli","cgv":"https:\/\/www.cora.fr\/legal\/informations-juridiques\/conditions-generales-de-vente-coradrive?magasin_id=88&displayMode=appli","cgvpro":"https:\/\/www.cora.fr\/legal\/informations-juridiques\/conditions-generales-de-vente-drivepro?magasin_id=88&displayMode=appli","fiche-abonnement":"https:\/\/www.cora.fr\/abonnement-livraison?magasin_id=88&displayMode=appli","dispoPremierCreneau":"Aujourd'hui \u00e0 18:00","dispoPremierCreneau_tstp":"1704387600","finDispoPremierCreneau":"Aujourd'hui \u00e0 16:00","finDispoPremierCreneau_tstp":"1704380400","allow_code_promo":true,"modes_commande":[{"type":"DRIVE","type_picto":{"code":"DRIVE","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_drive.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Drive","label_long":"Retrait drive","planning_par_commune":false,"is_livraison":false,"libelle":"retrait","description":"Choisissez le cr\u00e9neau qui vous convient et retirez vos courses facilement, en moins de cinq minutes dans nos Drives.\nA votre arriv\u00e9e, scannez votre carte Malin, Speed-Drive ou bon de retrait, ou tapez votre code commande sur la borne. R\u00e9cup\u00e9rez le ticket et dirigez-vous vers la place de parking indiqu\u00e9e.\nUn de nos drivers vous apportera et vous aidera \u00e0 mettre vos courses dans votre coffre. Les fruits et l\u00e9gumes vous seront pr\u00e9sent\u00e9s afin de v\u00e9rifier leur fra\u00eecheur et leur qualit\u00e9.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":false,"services":[{"id":37,"type":"DRIVE","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_drive.png","type_picto":{"code":"DRIVE","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_drive.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"grille","label":"Retrait drive","description":"coradrive Caen","adresse":"la croix vautier\r\nBP 25500 rots 14653   Carpiquet cedex                                   ","telephone":"02 31 26 31 14 ","mail":"drive-CN@cora.fr","details":"","gps":{"longitude":"-0.4579018547","latitude":"49.1987458980"},"checkout":{"montant_min":"0.01","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"DRIVE","info_non_retrait":"Si les achats n'ont pas \u00e9t\u00e9 retir\u00e9s dans les 24 heures qui suivent la date et l'heure de retrait indiqu\u00e9es lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et cora se r\u00e9serve la possibilit\u00e9 de facturer des frais de p\u00e9remption correspondant au prix des denr\u00e9es p\u00e9rissables (produits frais, fruits et l\u00e9gumes\u2026)","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":false,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""}],"type_panier":"drive","has_planning":true,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"120","heure_retrait_debut":"09:00:00","heure_retrait_fin":"20:30:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"Aujourd'hui","heure_debut":"18:00","timestamp_debut":1704387600,"jour_fin":"Aujourd'hui","heure_fin":"18:30","timestamp_fin":1704380400,"jour_fin_dispo":"Aujourd'hui","heure_fin_dispo":"16:00"},"tarif_mini":"Gratuit","eligible_alerte_sms":false},{"type":"LAD","type_picto":{"code":"LAD","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_lad.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Livraison","label_long":"Livraison \u00e0 domicile","planning_par_commune":true,"is_livraison":true,"libelle":"livraison","description":"Alliez confort et flexibilit\u00e9, faites-vous livrer vos courses* directement chez vous. V\u00e9rifiez si votre adresse est \u00e9ligible et choisissez votre cr\u00e9neau de livraison.\n*Certains produits trop volumineux ne peuvent \u00eatre livr\u00e9s \u00e0 domicile.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":false,"services":[{"id":220,"type":"LAD","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_lad.png","type_picto":{"code":"LAD","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_lad.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Livraison \u00e0 domicile","description":"","adresse":"","telephone":"","mail":"","details":"","gps":null,"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":false,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"livraison","mode_commande_type":"LAD","info_non_retrait":"En cas d'absence du client lors du cr\u00e9neau de livraison pr\u00e9vu :\r\n\r\n- Dans le cas d\u2019un nouveau rendez- vous, des frais de re-livraison ainsi que des frais de p\u00e9remption correspondant au prix des denr\u00e9es p\u00e9rissables (produits frais, fruits et l\u00e9gumes\u2026) pourront \u00e9ventuellement \u00eatre factur\u00e9s au client.\r\n\r\n- Dans le cas d\u2019une annulation de commande, des frais de p\u00e9remption correspondant au prix des denr\u00e9es p\u00e9rissables (produits frais, fruits et l\u00e9gumes\u2026) seront factur\u00e9s au client.","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":false,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""}],"type_panier":"drive","has_planning":true,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"120","heure_retrait_debut":"01:00:00","heure_retrait_fin":"23:00:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"Demain","heure_debut":"10:00","timestamp_debut":1704445200,"jour_fin":"Demain","heure_fin":"12:00","timestamp_fin":1704416400,"jour_fin_dispo":"Demain","heure_fin_dispo":"02:00"},"tarif_mini":"","eligible_alerte_sms":true},{"type":"LC","type_picto":{"code":"LC","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/lc_yper.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Livraison \u00e0 domicile collaborative","label_long":"Livraison \u00e0 domicile collaborative","planning_par_commune":false,"is_livraison":true,"libelle":"retrait","description":"Vous choisissez la livraison collaborative et le cr\u00e9neau souhait\u00e9, vos courses seront livr\u00e9es par un particulier. \nCora n\u2019est pas responsable de la livraison, le risque de perte ou d'endommagement vous est transf\u00e9r\u00e9 lors de la remise de la commande par Cora au livreur particulier.","description_courte":"Je choisis de confier la livraison de ma commande \u00e0 un transporteur autre que celui propos\u00e9 par Cora en demandant \u00e0 \u00eatre livr\u00e9 par un particulier.","affichage_adresse_tunnel":false,"services":[{"id":3417,"type":"YPER","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/lc_yper.png","type_picto":{"code":"YPER","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/lc_yper.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Livraison \u00e0 domicile collaborative","description":"YPER","adresse":null,"telephone":"","mail":"","details":"","gps":null,"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"250.00"},"affichage_info_acces":false,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"livraison","mode_commande_type":"LC","info_non_retrait":"En cas d'absence du client lors du cr\u00e9neau de livraison pr\u00e9vu, la commande sera annul\u00e9e et des frais de p\u00e9remption correspondant au prix des denr\u00e9es p\u00e9rissables (produits frais, fruits et l\u00e9gumes\u2026) seront factur\u00e9s au client. Le montant d\u00fb au titre de la livraison collaborative sera \u00e9galement pay\u00e9 par le client.","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":false,"image_plan_url":null,"cgu":"https:\/\/www.yper.fr\/politique-cgu","pdp":"https:\/\/www.yper.fr\/politique-rgpd","rayon":"20","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""}],"type_panier":"drive","has_planning":true,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"120","heure_retrait_debut":"01:00:00","heure_retrait_fin":"23:00:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"Demain","heure_debut":"09:00","timestamp_debut":1704441600,"jour_fin":"Demain","heure_fin":"11:00","timestamp_fin":1704420000,"jour_fin_dispo":"Demain","heure_fin_dispo":"03:00"},"tarif_mini":"\u00c0 partir de 4.90 \u20ac","eligible_alerte_sms":false},{"type":"CEV","type_picto":{"code":"CEV","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_cev.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Cora en ville","label_long":"Cora en ville","planning_par_commune":false,"is_livraison":false,"libelle":"retrait","description":"Vous souhaitez profiter de l'offre et des prix de votre hypermarch\u00e9 en plein coeur de ville ?\r\nVenez r\u00e9cup\u00e9rer vos courses* en toute simplicit\u00e9 dans notre r\u00e9seau de magasins en centre ville.\r\nPr\u00e9sentez votre bon de retrait ou code commande \u00e0 l'accueil de la boutique \u201cCora en Ville\u201d et un de nos collaborateurs se fera un plaisir de vous servir.\r\n*Le retrait de certains produits trop volumineux ne peut \u00eatre assur\u00e9.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":false,"services":[{"id":3852,"type":"DRP-CEV","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_cev.png","type_picto":{"code":"DRP-CEV","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_cev.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Cora en ville","description":"CORA EN VILLE SAINT JEAN","adresse":"161 Rue Saint-Jean 14000 CAEN  ","telephone":"0231248757","mail":"","details":"AU COMPTOIR MAGASIN","gps":{"longitude":"-0.3582293391","latitude":"49.1805572510"},"checkout":{"montant_min":"0.01","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"CEV","info_non_retrait":"Si les achats n'ont pas \u00e9t\u00e9 retir\u00e9s dans les 24 heures qui suivent la date et l'heure de retrait indiqu\u00e9es lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et cora se r\u00e9serve la possibilit\u00e9 de facturer des frais de p\u00e9remption correspondant au prix des denr\u00e9es p\u00e9rissables (produits frais, fruits et l\u00e9gumes\u2026)","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":false,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""}],"type_panier":"drive","has_planning":true,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"120","heure_retrait_debut":"01:00:00","heure_retrait_fin":"23:00:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"Demain","heure_debut":"10:00","timestamp_debut":1704445200,"jour_fin":"Demain","heure_fin":"19:30","timestamp_fin":1704420000,"jour_fin_dispo":"Demain","heure_fin_dispo":"03:00"},"tarif_mini":"Gratuit","eligible_alerte_sms":true},{"type":"PRP","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","label_long":"Retrait chez un commer\u00e7ant","planning_par_commune":false,"is_livraison":false,"libelle":"retrait","description":"R\u00e9cup\u00e9rez vos courses* pr\u00e8s de chez vous, dans l'un de nos points de retrait partenaires.\nCora leur fournit les \u00e9quipements n\u00e9cessaires afin de garantir le respect de la cha\u00eene du froid et la bonne conservation des produits.\n*Certains produits trop volumineux ne peuvent \u00eatre livr\u00e9s.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":true,"services":[{"id":907,"type":"PRP","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","description":"PDR Bar des Sportifs","adresse":"11-13 Place Edmond Paillaud 14480 CREULLY SUR SEULLES  ","telephone":"","mail":"","details":"au comptoir du bar des sportifs","gps":{"longitude":"-0.5384941000","latitude":"49.2856230000"},"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"PRP","info_non_retrait":"Pour les commandes \u00e0 retirer par le client dans un point de retrait coradrive, si les achats ne sont pas retir\u00e9s le jour choisi lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et sera d\u00e9bit\u00e9e en totalit\u00e9 (co\u00fbt des marchandises TTC + frais de service).","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""},{"id":928,"type":"PRP","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","description":"Elancia Caen Mondeville","adresse":"11 Route de Paris 14120 MONDEVILLE  ","telephone":"","mail":"","details":"\u00e0 l'accueil","gps":{"longitude":"-0.3203325000","latitude":"49.1688816000"},"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"PRP","info_non_retrait":"Pour les commandes \u00e0 retirer par le client dans un point de retrait coradrive, si les achats ne sont pas retir\u00e9s le jour choisi lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et sera d\u00e9bit\u00e9e en totalit\u00e9 (co\u00fbt des marchandises TTC + frais de service).","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""},{"id":925,"type":"PRP","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","description":"Elancia Caen Centre","adresse":"17 Avenue du 6 Juin 14000 CAEN  ","telephone":"","mail":"","details":"\u00e0 l'accueil","gps":{"longitude":"-0.3578106000","latitude":"49.1824288000"},"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"PRP","info_non_retrait":"Pour les commandes \u00e0 retirer par le client dans un point de retrait coradrive, si les achats ne sont pas retir\u00e9s le jour choisi lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et sera d\u00e9bit\u00e9e en totalit\u00e9 (co\u00fbt des marchandises TTC + frais de service).","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""},{"id":922,"type":"PRP","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","description":"Beaulieu Elancia ","adresse":"81\/83 Boulevard Georges POMPIDOU   14000   CAEN  ","telephone":"","mail":"","details":"\u00e0 l'accueil","gps":{"longitude":"-0.4112313000","latitude":"49.1869532000"},"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"PRP","info_non_retrait":"Pour les commandes \u00e0 retirer par le client dans un point de retrait coradrive, si les achats ne sont pas retir\u00e9s le jour choisi lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et sera d\u00e9bit\u00e9e en totalit\u00e9 (co\u00fbt des marchandises TTC + frais de service).","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""},{"id":913,"type":"PRP","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","description":"La Halle des Rougeas","adresse":"3 route de cresserons 14530 LUC SUR MER  ","telephone":"","mail":"","details":"\u00e0 l'accueil","gps":{"longitude":"-0.3645060000","latitude":"49.2942170000"},"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"PRP","info_non_retrait":"Pour les commandes \u00e0 retirer par le client dans un point de retrait coradrive, si les achats ne sont pas retir\u00e9s le jour choisi lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et sera d\u00e9bit\u00e9e en totalit\u00e9 (co\u00fbt des marchandises TTC + frais de service).","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""},{"id":910,"type":"PRP","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","type_picto":{"code":"PRP","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_prp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"pastille","label":"Retrait chez un commer\u00e7ant","description":"L'Esp\u00e9rance","adresse":"15 rue Saint Martin 14250 FONTENAY LE PESNEL  ","telephone":"","mail":"","details":"au comptoir de L'Esp\u00e9rance","gps":{"longitude":"-0.5774695000","latitude":"49.1688061000"},"checkout":{"montant_min":"30.00","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"PRP","info_non_retrait":"Pour les commandes \u00e0 retirer par le client dans un point de retrait coradrive, si les achats ne sont pas retir\u00e9s le jour choisi lors de la commande, la commande ne sera pas conserv\u00e9e et sera d\u00e9bit\u00e9e en totalit\u00e9 (co\u00fbt des marchandises TTC + frais de service).","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""}],"type_panier":"drive","has_planning":true,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"120","heure_retrait_debut":"01:00:00","heure_retrait_fin":"23:00:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"Demain","heure_debut":"12:00","timestamp_debut":1704452400,"jour_fin":"Demain","heure_fin":"13:00","timestamp_fin":1704416400,"jour_fin_dispo":"Demain","heure_fin_dispo":"02:00"},"tarif_mini":"Gratuit","eligible_alerte_sms":true},{"type":"CC","type_picto":{"code":"CC","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_ccn.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Click & Collect","label_long":"Click & Collect","planning_par_commune":false,"is_livraison":false,"libelle":"retrait","description":"R\u00e9cup\u00e9rez votre commande click and collect \u00e0 l'espace d\u00e9di\u00e9 de votre magasin cora. Nous conservons votre commande pendant 5 jours. N'oubliez pas de vous munir d'un caddie ou d'un diable adapt\u00e9 \u00e0 l'encombrement, au poids et \u00e0 la taille de vos produits.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":false,"services":[{"id":2466,"type":"CC","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_ccn.png","type_picto":{"code":"CC","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_ccn.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"grille","label":"Click & Collect","description":"P\u00f4le Services","adresse":"la croix vautierBP 25500 rots 14653 Carpiquet cedex","telephone":"02 31 26 31 26","mail":"drive-CN@cora.fr","details":"Votre point de retrait p\u00f4le services se situe dans la galerie marchande de votre hypermarch\u00e9 CORA CAEN, proche de l'entr\u00e9e 3","gps":{"longitude":"-0.4579018547","latitude":"49.1987458980"},"checkout":{"montant_min":"0.01","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"CC","info_non_retrait":"Si la commande n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 retir\u00e9e dans un d\u00e9lai de 5 jours ouvr\u00e9s \u00e0 compter de la date de mise \u00e0 disposition indiqu\u00e9e dans le mail de confirmation, la commande sera annul\u00e9e et le client sera rembours\u00e9 du montant de la commande.","reservation_eurocora":true,"affichage_adresse_tunnel":false,"image_plan_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/plan\/###DIMENSION###\/ccn-cn-plan.jpg","cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":2,"sous_type":""}],"type_panier":"click_and_collect","has_planning":false,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"120","heure_retrait_debut":"09:00:00","heure_retrait_fin":"20:30:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"Demain","heure_debut":"12:00","timestamp_debut":1704452400,"jour_fin":"Demain","heure_fin":"17:00","timestamp_fin":1704445200,"jour_fin_dispo":"Demain","heure_fin_dispo":"10:00"},"tarif_mini":"Gratuit","eligible_alerte_sms":false},{"type":"LDD","type_picto":{"code":"LDD","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_lad.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Livraison","label_long":"Livraison \u00e0 domicile","planning_par_commune":false,"is_livraison":true,"libelle":"livraison","description":"Alliez confort et flexibilit\u00e9, faites-vous livrer vos produits directement chez vous.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":true,"services":[{"id":3078,"type":"LDD","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_lad.png","type_picto":{"code":"LDD","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_lad.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"grille","label":"Livraison \u00e0 domicile","description":"","adresse":"","telephone":"","mail":"","details":"","gps":null,"checkout":{"montant_min":"0.01","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"livraison","mode_commande_type":"LDD","info_non_retrait":"En cas d\u2019absence, le livreur \u00e9mettra un avis de passage et des frais de re-livraison pourront \u00eatre factur\u00e9s. Le client sera contact\u00e9 pour convenir d\u2019un nouveau rendez-vous.","reservation_eurocora":false,"affichage_adresse_tunnel":true,"image_plan_url":null,"cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":0,"sous_type":""}],"type_panier":"ldd","has_planning":false,"need_creneau":false,"delai_securite_planning":"0","heure_retrait_debut":null,"heure_retrait_fin":null,"prochain_creneau":null,"tarif_mini":"Gratuit","eligible_alerte_sms":false},{"type":"CC_TRAITEUR_PERMANENT","type_picto":{"code":"CC_TRAITEUR_PERMANENT","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_cctp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"label":"Click & Collect Plateaux \u00e0 partager","label_long":"Click & Collect Plateaux \u00e0 partager","planning_par_commune":false,"is_livraison":false,"libelle":"retrait","description":"Commandez vos plateaux en ligne et retirez-les en magasin sous 3 jours ouvr\u00e9s apr\u00e8s votre commande.","description_courte":null,"affichage_adresse_tunnel":false,"services":[{"id":3654,"type":"CC_TRAITEUR_PERMANENT","image_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_cctp.png","type_picto":{"code":"CC_TRAITEUR_PERMANENT","url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/picto\/services\/###DIMENSION###\/service_cctp.png","alt":null,"type":null,"value":null},"mode_affichage_planning":"grille","label":"Click & Collect Plateaux \u00e0 partager","description":"Stand Traiteur","adresse":"la croix vautier\r\nBP 25500 rots 14653   Carpiquet cedex                                   ","telephone":"02.31.26.31.25","mail":"drive-CN@cora.fr","details":"Votre point de retrait de commande se situe au stand traiteur  traditionnel","gps":{"longitude":"-0.4579018547","latitude":"49.1987458980"},"checkout":{"montant_min":"0.01","montant_max":"30000.00"},"affichage_info_acces":true,"affichage_planning":true,"mode_commande_libelle":"retrait","mode_commande_type":"CC_TRAITEUR_PERMANENT","info_non_retrait":"Si la commande n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 retir\u00e9e par le client le jour qu'il a choisi, celle-ci ne sera pas conserv\u00e9e et le client sera factur\u00e9 du montant total de la commande.","reservation_eurocora":false,"affichage_adresse_tunnel":false,"image_plan_url":"https:\/\/www.cora.fr\/media\/plan\/###DIMENSION###\/ccp-cn-plan.jpg","cgu":"","pdp":"","rayon":"","public":true,"delai_securite":48,"sous_type":""}],"type_panier":"click_and_collect_traiteur_permanent","has_planning":true,"need_creneau":true,"delai_securite_planning":"2880","heure_retrait_debut":"08:30:00","heure_retrait_fin":"20:00:00","prochain_creneau":{"jour_debut":"lundi","heure_debut":"13:00","timestamp_debut":1704715200,"jour_fin":"lundi","heure_fin":"20:00","timestamp_fin":1704715200,"jour_fin_dispo":"lundi","heure_fin_dispo":"13:00"},"tarif_mini":"Gratuit","eligible_alerte_sms":false}]},"links":{"self":"https:\/\/api.cora.fr\/api\/magasins\/88"}}}